[Eddy 打機吹水台] 23/6 Bully / Mario Kart 8 Deluxe

今日2230 開

今日玩 Bully
原來隻GAME已經成十年喇 號稱校園版GTA 同樣都係ROCKSTAR 出品 PS2年代嘅遊戲 唔洗講啦 緊係要做惡霸啦

之後再試吓 Mario Kart 啦

EDDY台:
過份投入打機 鳩UP 鳩叫 都係呢個台嘅特色

會玩各類唔同遊戲
玩大作 係平淡嘅時光
玩小品 係激情嘅晚上
玩ON9 GAME 係痴線嘅歲月

固定 :逢星期一 三 五 夜晚十點半 2230 開
非固定: 隨時突發開台

另外仲有BACKUP + 精華CHANNEL 得閒埋嚟睇吓啦

MARIO KART